{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66167&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원별빛품은바다펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は海辺から距離が近く、客室からはいつも海を見ることができます。 屋上には夜に星を見ることができる空間も設けられています。 また、各客室ごとにバーベキューができるスペースも別途設けられており、こじんまりとした雰囲気を楽しめます。 幼児用プールもあり、子供連れの方にお勧めです。 ロボットランドとドラマのセット場も車で5分~6分ほどの距離に位置しており、観光にも便利です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00までです。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 宿泊施設内にはカラオケや駐車場もありますが、利用は現場の状況によって制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、利用時間は入室から24:00までです。 ペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用は厳しく禁止されます。 繁忙期には料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。 客室内ではゴミを分別して指定された場所に捨ててください。 我が宿泊施設は情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設から海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設は海辺から近く、客室からいつでも海を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "屋上で星を見ることができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、屋上には夜に星を見ることができるスペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューができるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、各客室ごとにバーベキューができるスペースが別途設けられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に幼児用プールはありますか？",
            "answer": "はい、幼児用プールもあります。子供連れの方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ロボットランドとドラマのセット場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ロボットランドとドラマのセット場は車で5分~6分ほどの距離に位置しています。観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にカラオケや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にはカラオケや駐車場もありますが、利用は現場の状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間や利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、利用時間は入室から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内でゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "客室内ではゴミを分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更される可能性があるとのことですが、どのような場合に変更されますか？",
            "answer": "宿泊施設の情報は予告なく変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 616
    }
}